（重要）呢個時候唔係要起底搵臭雞/抒發感受！！！

見到熱門越黎越多起底，話要幫臭雞出名，
雖然唔知真假，
如果係真，而你又發現左既話，
Cap圖backup！！

記住呢啲雞只係小人物，卒仔
對大局無幫助！！

另外，又有人開post抒發發夢感受，
記住唔係呢個時候呀！！！！！！！！！！

等打贏場仗先再去處理啦！！！

再三呼籲
1. 星期日遊行一定要出

2. 香港人要既係撤回 唔係暫緩

3. 小心五毛打輿論戰轉口風

4. 停止打飛機/梁烈唯

咪撚鬆懈呀仆街

推

推你老母

Push !!!!!!

Push

Push咪撚比五毛騎劫熱門post呀！！！

屌

Alert

極多起底/感受post湧上熱門，
提防熱門版被改風氣，
起臭雞底/幫人出名/分享感受唔係呢個時候，

打贏場仗先再處理

已沉底既熱門而實用既post
1. 被捕須知
2. 我要攬炒 巴打既 第一/二輪發信件攻勢

唉 仆街啦呢獲

（請大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘先烈，誓撤惡法！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）

有意義

玩撚完

除左Cap圖backup

禁一禁Report其實只係哂你幾秒